美日各有1公民患武肺死

武漢肺炎︰美國日本各有1公民於武漢染疫身亡

侵侵仲講反話

嗰兩位日美公民喺武漢死喎
冇返去日本/美國

都係美日公民

其實都係中國人來
拎外國護照咁解

好彩你提一提 如果唔係比樓豬呃死

去過武漢死亡率都好高